（突發）觀塘線調景嶺方向有人瀨屎

第6卡，2分鐘前過左九龍塘

圖？